JEOPARDY GAME REPORT
================================

Players: Jason, Amelia, Kurt, Anita

Gameplay Summary:
-----------------
Turn 1: Player joined: Jason
Turn 2: Player joined: Amelia
Turn 3: Player joined: Kurt
Turn 4: Player joined: Anita
Turn 5: Jason selected Functions for 500 pts
Turn 6: Question: If a function is not declared before use, what may happen?
Answer: b — Correct (+500 pts)
Score after turn: Jason = 500
Turn 7: Amelia selected Functions for 400 pts
Turn 8: Question: Which statement exits a function and sends a value back?
Answer: b — Correct (+400 pts)
Score after turn: Amelia = 400
Turn 9: Kurt selected Variables & Data Types for 500 pts
Turn 10: Question: Which operator is used to get the remainder?
Answer: b — Correct (+500 pts)
Score after turn: Kurt = 500
Turn 11: Anita selected Arrays for 500 pts
Turn 12: Question: How many elements in int arr[3][4];?
Answer: b — Correct (+500 pts)
Score after turn: Anita = 500
Turn 13: Jason selected Control Structures for 500 pts
Turn 14: Question: How many times will the loop for(int i=0;i<3;i++) run?
Answer: c — Wrong (+-500 pts)
Score after turn: Jason = 0
Turn 15: Amelia selected Variables & Data Types for 400 pts
Turn 16: Question: Which of the following is a floating-point literal?
Answer: c — Wrong (+-400 pts)
Score after turn: Amelia = 0
Turn 17: Kurt selected Arrays for 100 pts
Turn 18: Question: Which declares an array of 5 integers?
Answer: a — Correct (+100 pts)
Score after turn: Kurt = 600
Turn 19: Anita selected Control Structures for 400 pts
Turn 20: Question: Which keyword exits a loop immediately?
Answer: d — Correct (+400 pts)
Score after turn: Anita = 900
Turn 21: Jason selected File Handling for 100 pts
Turn 22: Question: Which header file is used for file I/O?
Answer: b — Wrong (+-100 pts)
Score after turn: Jason = 0

Final Scores:
Jason: 0
Amelia: 0
Kurt: 600
Anita: 900

Report generated on: 2025-11-28T17:20:40.253281650
